好撚悶呀 份工勁得閒

日日返工無嘢做 hea到連扮工都有困難
左右兩邊啲同事又唔多講嘢
日日9個鐘好難消磨

有無啲suggestion畀我呢啲社會垃圾消磨下時間

辭職

太窮 唯有坐住收錢

咩工可以咁樣

日日收人工再開post 叫春都幾爽

睇小說囉 你最鐘意架啦

有得hea你不知幾幸福

仆街 你係咪我同事charlie?!

重點係幾錢人工而唔係有無事情做

去下廁所 食下野又一日

我都係

廁所每次都半個鐘 食飯食兩個鐘
已經係廁所坐了

係 日子真係好難過

pm pm

有冇人可以提供實質建議？

失業咪幾好

打機

咁我都係上連登開post算 至少有毒撚可以圍爐吹水
9個鐘馬拉松咁打機 好快就毒到入地核

唔俾人做自己野先慘

老細得閒會四圍巡 我就間唔中坐下廁所 四圍行
絲打係咪都係冗員？

我今日
9點開市睇下股票，新聞，應該差唔多10點半左右啦
上連登上一個鍾，玩tinder睇下女，好快11點半左右去toliet，12點去食飯
返黎同班同事吹下水1點半先開工
1點半再睇下個市同下午新聞，好快就2點半
睇下自媒體、plan下旅行，再r fd傾計，睇下J圖/J文，好快就到收市4點鍾，離收工唔夠一個鍾了!
再去開個大，食下公家零食，容咩易5點了，仲有半個鍾收工而家就上緊連登覆下垃圾文

唔俾用公司電腦上其他網
又冇野做
其他同事做野龜咁慢

好充實

VPN幫到你

由聖誕假前一個星期都而家無做野，聖誕節就Christmas holiday mood
新年就差唔多過年，有咩搞過左年先啦

巴打公司有partition?
我而家呢間無 做私人嘢要用電話 好撚麻煩

一樣
好hea 係坐得有d攰
浪費緊時間但又唔想太辛苦

有，同埋坐後面個manager就快退休，成日唔係到，為所欲為

我冇野做就會去plan 旅行 同溫下書就冇哂時間

攞筆靜靜雞開數獨題目畀自己答

一樣 好想放假

講到尾 做緊咩工

覆下垃圾文

hea左2個月，好撚辛苦

返data entry
悶到連登 ig所有post都睇哂了

11月到而家, 真係有野做既日子都唔知有無5日
仲要個個星期report返比阿頭知 呢個星期做左啲咩
次次都9吹

ig睇到前幾日posts都睇哂

絲打扮工能力一流

一樣
已經睇左5個鐘連登

睇到個人麻目哂

麻木*

Hea多兩個月要搵工轉
驚hea下hea下就一世

我返工睇到收工

仲請唔請冗員

me2 ar
不過我可以直接去行街

我都係咁諗
新年之後睇下點

每日番工上連登都希望有d新post
上到全頁標題都係紫色
真係好悶

啱啱同另一個hea同事落咗街食甜品

+1
我要走呀

我直接坐51 遊車河

咁正？巴打揸巴士？

X2 已經大半年都無咩野做
利申月入23K

我而家開始要計劃定聽日可以做啲咩
日日上連登開post都唔係辦法

我都係呀...屌
終於收得工
我返咗兩年喇呢份hea工
其實每日都想quit

咁做咩未quit?
人工好高

咁似我嘅，不過我今日last day

係呀 人工好 時間又勁彈性 老細又唔難服侍

曬命post

我做part time 都係無野做
返九個鐘 實際做野得一兩個鐘
但要企 無客可以任用電話

月薪幾多仲請唔請人

我都係
睇nexflix睇到收工

個位有人望到個screen
仲要背後有塊鏡咁款既窗，夜晚會變鏡反射我個mon既野

我以前都返過呢啲 要企又無嘢做真係慘撚過死 又唔可以行開

開放式office
還我partition

岀去行下

我之前都係咁 畀腦細發現咗

不過啲經理好好人 叫我睇下書用下電話

平時返工就睇股市 香港01
用埋feedly subscribe 國外新聞
碌下facebook ig

不過絲打你有時間咪睇下連登仔啲遊記 應該幾好睇

以為自己開post

我份新工返九個鐘都唔知有冇一個鐘係做野 ，悶到傻撚左，其他人都係訓係到

屌！收得工未呀！！！！！

呢啲公司到底點生存

人工幾多先

睇wiki

好撚少 新年完咗搵份高啲嘅工去扮

分d野俾你做

重有半個鐘咋你老味！

有無10k

咁有嘅
無就返屋企咬老綜喇

無野做，你老闆坐隔離重慘

咁到底係咩工hea到咁

LM先
我都樣
已經打左幾頁excel表計下開支同儲錢計劃

呢d時間等新年差唔多啦，有電腦咪學下野為下一份工做準備囉

以為個post自己開

聽日又要再扮過，係咁loop

你地公司無block到連登？

睇到悶

好多網都block左
想睇下機票都上唔到

happy friday is coming

呢樣真 我朝早9：00睇到食飯 食完飯繼續睇睇到放工

好撚辛苦
日日鳩下鳩下又一日
又無野學到 又少野跟
個老細又成日叫人搵野做
心都累鳩埋

無電話？

仲請人嗎？人工點？pm 我 thx

搵份保險倫敦金做，返工時間用wechat 搵水魚，出多份糧，炒下股搞下online shop，返工都係用時間換錢姐，有時間淨就拎埋去搵錢啦

巴打好上進
上午已經炒咗賺2000 搵唔到好位入市

進修搵野讀下，包你充實

同上 垃圾工做左兩年幾

我都係
每日睇幾集rm 㩒下fifa app 睇下波
食飯訓夠2個鐘

你老味終於收工

睇dream bear

同樓主一樣 份工 星期一至五 9-6 但實際做野得幾日##

我同我上司一齊日日吹水行行企企

咁夾咪好 唔會成日mon住你

肯講幾錢人工未

我諗住申請now，再上網睇佢個discovery channel，係咪好過份？

now我都申請過 discovery channel無記錯用電話係睇唔到
你不如申請Netflix重好 用app可以睇 電腦又係 重平過now

請我plz

1點半先開工
1點半再睇下個市同下午新聞

仲有冇空缺？

你地以為好爽
實際就係悶到仆街
會覺得人生無意義
究竟翻呢份工為乜

未試過既人一定要試下

請唔請人

返工頭一個月冇野做
同老細講想學多d 野叫佢比多d 我
依家日日都幾棟file

主要係時間過得太慢

你老母我都想得閒講野

啲同事講野望都唔望你 唧都唔笑 得閒都冇咩用㗎

幾錢人工阿

最低工資呀得未

最辛苦係open office, 啲老細/senior喺晒我附近，佢地就鬼晒咁忙，搞到我都好大壓力。好聽啲叫得閑，難聽啲就冇野做又要做戲，做自已野又唔好意思：咪撚咁揚唔好真係俾人知你真係冇野做咁先最撚難頂，個人一冇野做冇方向真係好攰好冇精神

我好似知你係邊個

屌你地成公司人都咁得閒
得senior忙

成個post可能都係嗰幾間公司嘅員工嚟

似啦似啦

有野做咪唔慢

可唔可以介紹我

生完cancer 本身做開倉

就揾份 文職

巴打起完你底 發現應該唔係假膠
學歷一般 其實可以做機場 因爲機場工永遠唔夠人 個人正常就會請
機場停機坪揸車有25k
唔識揸車都好多機場工 機場餐飲 整 飛機餐嗰啲人工都正正常常

幾錢人工先, 講都唔怕啦, 反正冇人知你真人

上youtube學野增值自己

每日一兩套戲 就黎悶死

過黎幫我手丫

咩工

仲請唔請人

Arm arm 由hea 工轉返出去。好處係容忍度細左，唔會做yes man｡但係就要花d 時間適應返 😅

我都遇到同樣既問題
返工無電腦又唔比㩒電話
行行企企完全無野做
但啲上司又搞緊admin野 個個忙緊啲我無權限幫手既野
唔好意思企係度等出糧

但又真係好難扮工

我見到有同事今日訓著咗

巴打邊行

請我ok?

20k hea工hea到頂唔順quit左
因為覺得人生好冇意義
雖然翻chur工都唔會有意義 但至少唔會覺得自己毫無價值

有無得介紹

Fg返左半年都好少野做
比個好勁既大佬照住，難野都唔比我做 二黎我都做唔黎 日日浪費緊生命 最近開始思考自己既人生應該點行

我都講下我
我都好hea 成朝無咩做
因為個workload 1-2 人做得晒但有4 個係度
Manpower 太多 而我新仔
可以有幾多野做
不過我同大家唔同
Hea得黎會比人話要主動d

份工有allowance 有ot pay
唔同shift 人工唔同 會乘大
都幾自由既

講咁耐，都未講咩工

我份工都冇嘢做
但可以唔返公司
想返去嘅話，幾點返都得
返咗都可以隨時走人

但月尾就轉返份正常office hour 嘅工

一樣，今日已經由上午睇連登睇到收工
新年後quit
寧願忙啲 但真係有野做

第1段我都係咁 但隔離有啲老屎忽成日出出入入，搞到又唔敢做自己野，要成日扮工磨時間，時間過得好慢好難捱

想知可以點吹

open office 公司電腦乜都唔block
有時懶得用電話就直接down NOX打機
pt自己坐埋一邊 ft就訓覺睇綜藝
日日都作數話自己有做野
日日都覺得自己浪費緊人生

巴打真係16:47覆

以為自己開左個post

海關？

咩工嚟，有興趣

有冇請人

人工夠唔夠生存

refer啦

之前份工都係咁
最後走左

巴打我都係啊
暑假果期係公司煲左4 5 套長劇

話好慘好慘但連係咩工種都唔敢講
其實都係想晒下命姐

個個都講到翻工好易咁
揾緊ft 但點解揾唔到呢d hea工
利申:揾緊第一份ft

其實HEA工咪不外乎冇前途0既工, 連登50K不屌啦

我份工都好hea
不過老細坐正後面
玩親電話就比佢捉話我玩電話

可唔可以請我 認真 搵緊工

不如分享下點樣可以增值自己

我之前係到溫ielts同睇劇扮做嘢

通常上左年紀的老屎忽會建議你去讀書
我呢d初出茅廬的奴工就覺得揾d興趣/副業做下(eg寫野/畫畫/炒股)

睇少d共媒啦

早晨咁多位 又一天的開始啦

到底有邊行可以咁得閒
有朋友做行政秘書 返得一個禮拜就已經九點放工

又到左新一日
今晚仲要開會

好撚明啊屌

我都悶
打下字練習下
睇下連登POST
上網睇下新聞

成個post冇人肯分享工種
我自己唔係話好hea 每日都有2、3個鐘俾我上下網咁
做緊細社企

以為自己開post
利申每日玩電話可以玩兩條電

幾錢人工先？

我知呀巴打但份工好悶，香港又無一份in depth 嘅傳媒 ,依家睇台灣風傳媒算

寧願你睇毒果

同感呀巴打
每日9點返到office
邊食早餐邊睇yahoo新聞
如果老闆返左黎就9點半做野, 無返黎就10點先做野
11點-1點食飯
下午做一個鐘野就乜7都做完, 開始睇連登
4點下午茶
5:45收工

好想quit但兩老係咁講呢份係筍工做乜9 quit
比較自由但真係冇乜野學到
而家30未夠

邊行

我份工都係坐喺度冇野做但唔係好似你咁頹廢囉⋯⋯開個kindle app 睇吓小說都有意義過你喺度碌FB /01
點解你可以講到成個互聯網冇野好睇咁既？，香港人視野真係窄到嚇死人，有資訊自由都冇撚用
開一開Apple news 飲食音樂文化潮流設計創意藝術政治時事你講得出嘅都有得睇，一開機就有既app 都唔識用？

返工無得用電腦呀巴打 btw 你啱我會睇下外國網站

又係時間聽電台

今日有少少嘢做
上午睇咗成朝書

11月中坐到而家基本完全冇做過嘢，份工係冇requirement就冇嘢做，返咗一年冇乜點喺工作上學過嘢，只係返工時間自己上網學嘢增值下自己，第時轉工人哋問我上份工做咩都唔知點答

返朝9晚6, 星期1-5

今朝9點起身, 買埋早餐大概9點9返到公司, 係公司沖埋咖啡, 10點左右開始食, 無野做到1點放飯, 去做gym, 3點半返到公司食下晝果餐
繼續無野做等放工 諗緊5點早d 走去附近happy hour 飲返杯

我份工都係坐喺度冇野做但唔係好似你咁頹廢要去諗點樣消磨時間
開kindle app 睇小說,
配埋audible 聽一流
上amazon/selfridge /ssense/ matches fashion/Luisaviaroma買野 , 上Duolingo 練練法文 ,
有時上foursquare 發掘吓有咩新餐廳
開一開Apple news 飲食音樂文化潮流設計創意藝術政治時事你講得出嘅都有得睇，mac OS 一開機就有既app 都唔識用？

講真, 咁有恆心就唔會返d 咁既位
根本上都係懶架喇

公務員

我份工寫返9點半
但我日日返10點半
寫收6點
但我日日收5點
遲到早退
基本上好撚得閒
冇野做..

做廠, 日日都得閒到差唔多變左全職上連登
R單又R唔到 Admin野都已經幫手做埋 都係好得閒, 得閒到覺得自己返工唔知為咩 好驚俾人炒

嗚啊!!!!又一日喇
今日叫有做啲嘢
講左一個電話, 完
唉好撚難捱

啱啱落街同個hea同事食甜品
都叫有人一齊hea

冇經濟壓力咪轉工(念定想做咩同google下慘況先)
有咪進修下(it 限定?)

程序猿可以玩下codewar

再唔係就魔改造下部公司機

你就好啦!!!

你夠膽留tg, 我哋咪返工時吹下水

咁巴打如果有野做既時候係要做啲咩?

我無玩tg呀
我已經係無mood到乜都唔想做
份工返到我愈來愈懶同無精神...

我打算用kindle，睇書都無咁揚

有無咩書介紹呀

我都想做hea工呀
份份都係返6日做到隻狗咁仲要ot

蘭亭序密碼
大唐系列偵探小說 文筆好好 劇情精彩

下星期一睇！

我睇曬三集 好精彩
為咗督促你 我下個星期五再tag你入呢個post

係咪一定要用kindle睇?

樓主
你呢份咩工
我好想做

秘撈多份